有冇巴打斷過ACL可以入黎分享下

小弟前排打波斷左，岩岩做完手術
你地用左幾耐先打得返波？

一般NBA球員都要成11個月到1年，如果一般人至少都要年幾

呢一年日日哩埋打飛機算

但係如果係自己自hi嘅話就唔係咁耐嘅

做完微創抽左條hamstring去補個ACL，勤力啲做gym希望９月可以jogging

抖九個月跑步
一年後開始輕量打波
盡量初頭小心d 唔好搏
有例子會再斷
等你屈到哂膝 練返四頭肌先 你會流失哂
做足個底先好諗打波
加油

當然你之後物理治療等醫師同醫生你判斷
要耐性
康復過程太漫長

去唔返最FIT個陣
永遠好似差D野咁
足球撚

多謝你 你都斷過？

欖球撚
我都好驚打唔返之前個水準

點樣斷？有接觸定跑跑下整斷？個下痛唔痛

本身都傷傷地架啦 點知打比賽俾個傻尻kick到 之後好大聲啪 痛到瞓低左 都仲可以吉下吉下 啲first aid都柒撚蒙蒙既以為我拉親下 好彩自己躝去急症

九月整親，三月左右跑得返

樓上咁耐既
我九月尾斷
十月中做手術
十一月頭開始做物理治療
而家已經開始跑緊公園(醫生叫)同係物理治療果陣做跑步機啦喎

醫生做手術前提過三個月左右可以開始跑,半年左右可以上返場
當然我諗住九個月至一年到先落返場
但而家慢跑都覺得冇乜野
係太耐冇做運動第二三日大脾肌肉會痛
但係開心既

咁似我朋友既 打咩league

Hello ar 迪

半年都冇已經開始打番波 當然冇咁劇烈同戴咗護膝

我都有朋友９月做完手術宜家見佢都可以慢跑

Ching有冇覺得膝頭好緊 kick住kick住

你朋友左腳定右腳

驚唔驚再斷 可唔可以全速跑？

而家行路就已經分唔到邊隻腳有事了
跑果陣左腳會有少少唔慣冇乜點click
係向後拉筋果陣拉唔盡

大約踢返波就五六月
而家仲練多左左腳

右腳

咁你都recover得幾快喎 我有朋友好番之後勤力做gym 仲fit過之前 我地都可以 加油